有冇人玩過枕頭大戰,D毛週圍飛果種?

有冇人玩過枕頭大戰,D毛週圍飛果種?
電視MV見過,現實中想玩D毛飛晒出黎咁個FEEL幾正,但事後有排汁,去酒店玩又好似好PK

冇

無
淨係玩過金枕頭果隻
成間房都係血

真
我好享受比人扑

榴槤

有

GAY

係camp玩過 有爆成地毛不過就唔係睇戲嗰啲咁勁 個天一堆 成頭一堆咁 不過都好爽 記得除眼鏡